其中一個似乎特別有希望，有一條小徑，有一大堆天然的刷子作為屏風。 知道屍體埋在哪裡:“廢墟中的生活”節選|瑪麗蓮·約翰遜| 2014年11月14日|每日野獸 
 為了給整個部門配備隨身攝像頭，到這裡來。 如果弗格森警局沒錢買隨身相機，那就讓我們為他們買|邁克爾·戴利| 2014年8月18日|每日野獸 
 在創造了地獄的圖景之後，茶黨牧師必須向信徒們提供天堂的圖景。 茶黨不是一場政治運動，它是一場宗教運動 
 道格說，等他回來，他們會一起佈置。 道格·肯尼:《動物之家》和《國家諷刺報》背後的古怪漫畫天才 
 房屋的外殼，其中一些被叢林藤蔓纏繞，為災難巴士上的遊客提供了一個熱帶龐貝。 卡特里娜颶風過去八年後，新奧爾良已經復活了 
 定量估計不能提供明確的臨床價值。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 也許他的私人秘書認為你是新來的，沒有提供必要的資料。 潘趣，或倫敦查裡瓦里，第107卷，1894年11月3日|各種 
 又是一個籬笆，誰能提供那二百五十塊錢，把剩下的錢交給他呢? homestead |Oscar Micheaux 
 在許多這樣的情況下，一個人的常識無法提供正確而必要的指導。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯 
 這還不是他們不幸的全部; 因為他們還被要求提供他們的賬目。 《匹克威克俱樂部的遺書》訴查爾斯·狄更斯(2 / 2)